公開邀請行政長官與醫管局職員展開對話

之前個post標題set得太差冇人睇

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

聽日我會唔會那年十八㗎

有冇人可以陪下我？

推一推

推兩推

唔會

推